一人一個聽過最on9既分手理由

又黎

想專注學業

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

我愛你，
但我們間的愛情不存在需要一齊嚟維繫

我習慣一個人

但其實一早有第二個

我地無將來 因為你成日病

2月29一齊
冇得年年慶祝所以分手